點解d廢老咁中意開大個喇叭等d人聽到佢聽到佢d歌?

粵劇,支那軍歌,支那民歌,支那舊歌.

公園度開到大大聲咁聽,

雖然話日頭吹佢唔脹,

但真心個行為好令人反感.

有名你叫廢呀嘛
廢先想有多d人關注佢
d廢老仲越廢越大聲添呀

sharing is caring

紅磡海皮果邊實有O的阿叔係咁